[駕駛台]HKGDC駕駛台 (9) 我地已經提早過聖誕啦～

[駕駛台]HKGDC駕駛台 (9) 我地已經提早過聖誕啦～

本台主要為集結一眾愛車之人，不時聚會交流愛車近況！

現在此宣布，經過長時間既招募人數開始壯大
一輪討論製作後HKGDC 既會章亦已經順利完成！

車會貼一套兩張：
1. 有車圖案HKGDC玻璃靜電貼
2. 亮面HKGDC淨字車身貼紙

3. 啞面HKGDC淨字車身貼紙 (限量附送)
初期加入特送上無再版既"啞面HKGDC淨字車身貼紙"乙張

曾經出席大聚並已有會貼即可享有各種車會會員優惠(e.g. Coating，Warp車，車Cam，音響，etc...)
其他會員福利將會慢慢增加！

更新福利：

我地會有自家櫈啦～大家出聚唔洗再企得咁辛苦

另外HKGDC 油咭終於推出！！
HKGDC油咭可以有Shell/Esso 比各位自行選擇

Shell/Esso 只可二揀一：
Shell -$2.30/L
Esso -$2.20/L

豐富聚會經驗，亦歡迎新朋友加入，令本會氣氛更加熱鬧

尋日既十二月大聚，大家仲交換禮物

一直不定期有車聚，內容多為洗車/影車/食糖水/遊車河
並定期舉行大型活動，例如全谷同行燒烤等等

各位巴打只要有牌有車～無任歡迎
入Gp既留名後用QR Add我啦

留名 開心V power

黎明

留個名先， 是咪乜車都比玩？

冇話比唔比玩
想玩就可以一齊玩

呢個group可以話係認人唔認車 啱傾啱玩就ok

happy corner

玩具車留名

留名先

留個名先

留名 新牌出左車 聽日交車

各位留完名用QR add my line la

嘩,

點先申請得油卡

係依個Post留名，然後用QR add我Join Gp
之後出席每月大聚，買會貼成為正式會員
最後填埋Form，交齊牌簿同住址證明副本就申請得

深夜一推

Hi 鐵膽巴打

留名

您個名 係未肥仔師兄？

離地group?

邊道離地？無名人，無超跑

Add me la～Add me la～

求Add Gp

Line add me

搞掂～

想入但係無Line

DL啦

hi

lm

幫你推吓

新po留個名先

好開心聖誕聚抽到好有用嘅禮物